買二手R字錶要小心,超高仿質素,好似有人中佐招

大陸超高仿有大陸人順利賣到比錶鋪,而家二手店都開始要散貨

大陸呢味野真係世界第一

成皮野一隻a貨地通拿，大陸佬真係痴線

賣返比大陸人

超高仿真係好真,仲要朋友一直帶緊都唔知,唔係飲醉酒自爆,應該可以呃到人

你唔識睇姐，淨係講連登個Rolex post 都好多鷹眼

只不過今時今日呢個質數，
已經連旺角收錶都睇唔出，開始多人會放

大陸人一睇就知係流

有8皮1隻的daytona .... 用真4130機芯... 包真鉑金 .機芯係AD 拆出黎

網上專家
條友行過幾秒, 就睇得出隻錶係假啦

邊到多換芯AD ... 以東南亞 中東國家 多蝗國人去的AD 就多換芯....

以下係拆出黎 賣的價錢
3135 ~20k
3235 ~30k
4130 ~60k

網上係扮專家,邊有咁多專家
聽朋友個客講,原來有班人經常係FB二手勞,各大討論區
例如116610LV綠綠,佢地會一段時間就標高小小價錢
搵人留言,再扮HOLD,扮有人要
聽返佢講標13萬幾,果日就賣4-6隻假綠綠,1隻利潤1000蚊
唔知港幣定人仔,所以市場真係好多假野
朋友肯定咁話,千萬不要買二手,如果唔係十幾年後大整的話
到時就睇到入面真真假假

連登仔望一眼都知真假啦

放上黎睇當然好多高手睇到
但如果佢帶係手行街,好似我個朋友咁
唔醉都唔講,之後再借黎睇
CLS,真到啞佐

2年前係東X買咗隻冰藍
比cash 8折 但唔可以係行到交收
到而家硬係覺得流流地
雖然齊單齊卡仔

小心比隻好野你嘆
到時果位員工大不了辭職走人

Best friend啲朋友黎
同係高層個仔黎
應該唔會掛
到而家都未上過14樓睇

高層個仔就唔駛驚啦

唔明上一上去check下求個安心有幾難囉自己成日形住形住咪仲慘

上行交收驚閪咩

買左隻錶上過兩次行
個心有時都重驚係假錶

we7

上行驗證都冇用，好多假野做到驗證個表面位，但要換零件先知成隻錶真定假，有人試過大整先知係假

我見佢大陸和錶parts 既廠..有曬正版有尺寸既drawing....真假都是同一間廠既parts...

依家興玩 正版movement 高仿R ...
由其D 金 鉑金 全石款

同正版差不多吧

你要香討勞版留言,個邊多人賣呢類
表面會小你,轉頭就有人PM你
香討都多人買到假野都唔知,因佢地只驗證,沒有維修
5年後大把苦主

唔用工具睇,真係睇唔出
如果帶埋上手真係呃到人

十幾萬款買高仿大把人

真 假都係同一間廠出品

我係話依家流野都玩到用真錶肉

真假難分 圖片黎自錶廠商會既 fd

D二手店搵佐好多錢

我朋友個朋友係大陸做野都識到超高仿班人
不過死都唔介紹,只係比建議,唔好買二手
十多年後一定後悔

以我所知 做超高仿果d 都係工作室 幾個裝錶師傅開 有order 就買料執藥功砌錶 w7光明正大打曬牌子果d (站西錶) 用黎呃下鬼佬就ok .

但係有no 錶身機芯都有no 唔對既話行都知

想買下超高仿
本身做二手錶行

依家個no 唔係難事 做超高仿會有方法羅到no 1個no 出幾隻
某個潮牌有nfc 高仿也有nfc 又可以reg到

好舊既表你都要開蓋抹油架啦, 實知
比較新既表, 開左蓋一望就知架啦
上行都唔信就真係唔駛講咁多架嘞

其實唔係超高仿。。係真假混搭。。。
唔同parts 既技術含量唔同。。
錶盤printing 跟本仿唔到, 真dial 都唔貴就用真野
錶殼呢d 易仿既就用假。。
機芯就太貴。。呢幾年只係整到一樣mechanics 但quality 低既機芯。。但唔開蓋基本分唔到。。

而家係開左蓋都唔知,因為混埋假野
唔係大整唔會睇到真假
上行問過都暗示唔係整到個零件係唔會知真假

咁咪戴假野囉

如果唔計心理
用幾分之一價錢買到接近90%真野 其實幾抵

有冇渠道買到

其實係想提大家買2手風險係比以前高
好多人仲未知,帶緊積木錶仲以為係行貨錶
傻下傻下仲未知比人呃,睇見都慘